ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 147 一拳超人 第147集 集中討論

147

146

鋼毛armor

囚犯配角身分，主角級成長速度
一開始比海王虐打到而家同幹部龍級可以周旋一番

貓怪人

鑽入窄隙

中文

件冷衫冇左 下集應該會暴走

扮曬蟹？

一味抄

次次都係差幾個鐘先去發現新大陸去開

次次都搵藉口

除左用藉口去重複仲會d咩

咁你係咪全世界最快知道果個？

定係你個世界只有你自己

負皮=係